# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-16 21:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: annotation_platform/settings.py:101
msgid "English"
msgstr "英语"

#: annotation_platform/settings.py:102
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: task_manager/templates/annotation_home.html:8
msgid "Annotation Task"
msgstr "标注任务"

#: task_manager/templates/annotation_home.html:14
msgid "Uncompleted Tasks"
msgstr "未完成的任务"

#: task_manager/templates/annotation_home.html:19
msgid "Go to Annotate"
msgstr "前往标注"

#: task_manager/templates/annotation_home.html:19
#: task_manager/templates/annotation_home.html:35
#: task_manager/templates/task_partition.html:54
msgid "Task ID"
msgstr "任务 ID"

#: task_manager/templates/annotation_home.html:31
msgid "Completed Tasks"
msgstr "已完成的任务"

#: task_manager/templates/page_annotation_baidu.html:25
msgid ""
"1. The left side of the page is the search results, please drag the results "
"you think are helpful in the search process to the corresponding position on "
"the right side according to their usefulness; For results that you haven't "
"seen or that you don't think will help you at all, you don't need to drag. "
"To help you recall the search process, we've highlighted the results you "
"clicked on below the results, but that doesn't mean you have to drag them."
msgstr ""
"1. 单击链接后，搜索结果会显示在页面的左侧。请根据它们在搜索过程中的实用性将您"
"认为有帮助的结果拖到右侧相应的位置；对于您没有看到或者认为对您没有帮助的结"
"果，您无需拖动。为了帮助您回忆搜索内容，我们会在结果下方突出显示您单击的结"
"果，但这并不意味着您必须将它们拖动。"

#: task_manager/templates/page_annotation_baidu.html:30
msgid ""
"Please drag the results that you think would be very helpful and bring you "
"surprise here."
msgstr "请将你认为非常有帮助且超出你预期的结果拖到此处"

#: task_manager/templates/page_annotation_baidu.html:33
msgid "Please drag the results that you think would be very helpful here."
msgstr "请将你认为非常有帮助的结果拖到此处"

#: task_manager/templates/page_annotation_baidu.html:36
msgid "Plaese drag the results here that you think are partially helpful here."
msgstr "请将你认为有部分帮助的结果拖到此处"

#: task_manager/templates/page_annotation_baidu.html:44
#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:106
#: task_manager/templates/query_annotation.html:274
#: task_manager/templates/task_annotation1.html:121
#: task_manager/templates/task_annotation2.html:76
#: user_system/templates/edit_info.html:62
#: user_system/templates/edit_password.html:36
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:8
msgid "Please annotation the expectations for this query as follows"
msgstr "请按照以下方式标注此查询的期望"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:17
msgid "Diversity"
msgstr "多样性"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:17
msgid ""
"How many topics do you expect the results of this query to include? (For "
"example, if you search for 'COVID-19', you want to know the latest data on "
"COVID-19 and the latest policies on COVID-19, and you expect the search "
"engine to return results related to both topics.)"
msgstr ""
"您希望此查询结果包含多少个主题？（例如，如果您搜索“COVID-19”，您想了解"
"COVID-19的最新数据和最新政策，并且您期望搜索引擎返回与这两个主题相关的结"
"果。）"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:19
#: task_manager/templates/query_annotation.html:161
msgid "One topic"
msgstr "一个主题"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:22
msgid "Five or more (Current choice"
msgstr "5个或更多（当前选择"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:22
#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:86
msgid ")"
msgstr "）"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:31
#: task_manager/templates/query_annotation.html:177
msgid "Result Type"
msgstr "结果类型"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:32
msgid ""
"Which of the following result types do you expect to be returned by this "
"query? (Multiple options)"
msgstr "您期望此查询返回以下哪些类型的结果？（多选）"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:34
#: task_manager/templates/query_annotation.html:179
msgid "Wikipedia type"
msgstr "维基百科类型"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:35
#: task_manager/templates/query_annotation.html:180
msgid "Image type"
msgstr "图像类型"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:36
#: task_manager/templates/query_annotation.html:181
msgid "Video type"
msgstr "视频类型"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:37
#: task_manager/templates/query_annotation.html:182
msgid "Experience type"
msgstr "体验类型"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:39
#: task_manager/templates/query_annotation.html:183
msgid "Map type"
msgstr "地图类型"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:40
#: task_manager/templates/query_annotation.html:184
msgid "Aggregated type"
msgstr "聚合类型"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:41
#: task_manager/templates/query_annotation.html:185
msgid "Card type"
msgstr "卡片类型"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:42
#: task_manager/templates/query_annotation.html:65
#: task_manager/templates/query_annotation.html:117
#: task_manager/templates/query_annotation.html:186
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:45
msgid "3. <b>Redundancy</b>: How do you expect the redundancy of the results？"
msgstr "3. <b>冗余性</b>：您期望结果的冗余程度如何？"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:47
msgid "0：All similar"
msgstr "0：全部相似"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:48
msgid "1：Minority of the results are different"
msgstr "1：少数结果不同"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:49
msgid "2：Half of the results is different"
msgstr "2：一半结果不同"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:50
msgid "3：Majority of the results are different"
msgstr "3：大多数结果不同"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:51
msgid "4：All results are different"
msgstr "4：全部结果不同"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:53
msgid ""
"4. <b>Difficulty</b>: How do you expect the difficulty of the search "
"process？"
msgstr "4. <b>难度</b>：您期望搜索过程的难度如何？"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:55
msgid "0：Very easy"
msgstr "0：非常容易"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:56
msgid "1：Easy"
msgstr "1：容易"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:57
msgid "2：A little bit difficult"
msgstr "2：有一点困难"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:58
msgid "3：Difficult"
msgstr "3：困难"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:59
msgid "4：Very difficult"
msgstr "4：非常困难"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:61
msgid ""
"5. <b>Number of relevant results</b>: How many relevant results do you "
"expect to find in this query? (If you want to search for weather in Beijing "
"today, for example, you might expect to find only one relevant result; And "
"if you want to search for places for an autumn trip in Beijing, you might "
"expect to find four or five relevant results.)"
msgstr ""
"5. <b>相关结果数量</b>: 您期望在此查询中找到多少相关结果？（例如，如果您想搜"
"索今天北京的天气，您可能只期望找到一个相关结果；而如果您想搜索北京秋季旅行的"
"景点，您可能期望找到四五个相关结果。）"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:63
#: task_manager/templates/query_annotation.html:227
msgid "One relevant result"
msgstr "一个相关结果"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:65
#: task_manager/templates/query_annotation.html:229
msgid "Ten or more (Current choice"
msgstr "10个或更多（当前选择"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:66
msgid "}"
msgstr "}"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:81
msgid ""
"6. <b>Effort</b>: How much time do you expect to spend searching for "
"relevant information in this query? (Note that the time you spend finding "
"the relevant information and using it to complete your task is not included. "
"For example, if you want to watch a movie, the time you spend watching a "
"movie after finding the movie is not included.)"
msgstr ""
"6. <b>搜索时间</b>: 您期望在此查询中花费多少时间寻找相关信息？（请注意，您花"
"费的时间寻找相关信息并使用它完成任务的时间不包括在内。例如，如果您想观看一部"
"电影，您找到电影后观看电影的时间不包括在内。）"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:83
#: task_manager/templates/query_annotation.html:248
msgid "One minute"
msgstr "1分钟"

#: task_manager/templates/pre_query_annotation.html:85
msgid "Ten minutes or longer (Current choice"
msgstr "十分钟或更长时间（当前选择"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:8
msgid "Please annotate each query for following questions:"
msgstr "请针对以下问题为每个查询进行标注："

#: task_manager/templates/query_annotation.html:19
msgid "Query Text:"
msgstr "查询文本："

#: task_manager/templates/query_annotation.html:22
#: task_manager/templates/query_annotation.html:131
#: task_manager/templates/task_annotation1.html:20
#: task_manager/templates/task_annotation2.html:26
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:23
msgid "(Click here to )"
msgstr "（点击此处）"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:28
msgid "1. The relationship between the current query B"
msgstr "1. 当前查询B与上一次查询A的关系"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:29
msgid "and the last query A"
msgstr "以及上一次查询A"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:29
msgid "is"
msgstr "是"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:32
msgid "This is the first query."
msgstr "这是第一次查询。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:35
msgid ""
"Add requirement, i.e., more specific, B is a particular case of A, e.g., A:"
msgstr "添加要求，即更具体，B是A的一个特例，例如，A:"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:35
#: task_manager/templates/query_annotation.html:39
msgid "HUAWEI Phone"
msgstr "华为手机"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:35
#: task_manager/templates/query_annotation.html:39
#: task_manager/templates/query_annotation.html:44
#: task_manager/templates/query_annotation.html:45
#: task_manager/templates/query_annotation.html:49
#: task_manager/templates/query_annotation.html:53
#: task_manager/templates/query_annotation.html:54
#: task_manager/templates/query_annotation.html:58
#: task_manager/templates/query_annotation.html:63
msgid "vs B:"
msgstr "与 B:"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:35
#: task_manager/templates/query_annotation.html:39
#: task_manager/templates/query_annotation.html:44
#: task_manager/templates/query_annotation.html:45
#: task_manager/templates/query_annotation.html:49
#: task_manager/templates/query_annotation.html:58
msgid "HUAWEI p40"
msgstr "华为P40"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:38
msgid ""
"Delete requirement, i.e., more generalize, A is a particular case of B, e."
"g., A:"
msgstr "删除要求，即更一般化，A是B的一个特殊情况，例如，A:"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:44
msgid "B is an attribute or a component of A, e.g., A:"
msgstr "B是A的属性或组成部分，例如，A:"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:44
#: task_manager/templates/query_annotation.html:48
msgid "HUAWEI p40 spec"
msgstr "华为P40规格"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:45
#: task_manager/templates/query_annotation.html:49
#: task_manager/templates/query_annotation.html:53
msgid "；A:"
msgstr "；A:"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:45
#: task_manager/templates/query_annotation.html:49
msgid "HUAWEI p40 screen"
msgstr "华为P40屏幕"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:48
msgid "A is an attribute or a component of B, e.g., A:"
msgstr "A是B的属性或组成部分，例如，A:"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:52
msgid "The same search target, rephrase/synonym/spelling correction, e.g., A:"
msgstr "相同的搜索目标，重新表述/同义词/拼写更正，例如，A:"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:52
msgid "Haidian housing price"
msgstr "海淀房价"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:53
msgid "Haidian District housing price"
msgstr "海淀区房价"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:53
msgid "Massachusetts Institute of Technology"
msgstr "麻省理工学院"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:54
msgid "MIT"
msgstr "麻省理工"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:57
msgid ""
"There is no hypotaxis between A and B, but there is relationship, e.g, A:"
msgstr "A和B之间没有层级关系，但是有关系，例如，A:"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:58
msgid "Xiaomi 10"
msgstr "小米10"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:59
msgid "if you want to search for mobile phone brands."
msgstr "如果你想搜索手机品牌。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:62
msgid "A and B is completely irrelevant, e.g., A:"
msgstr "A和B完全无关，例如，A:"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:62
msgid "salmon"
msgstr "鲑鱼"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:63
msgid "robot"
msgstr "机器人"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:73
msgid "2. Where is the reformulation inspiration from?"
msgstr "2. 改写灵感来自何处？"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:76
msgid "This is the initial query."
msgstr "这是首次查询。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:78
msgid "From the search snippet (including snippet and title)."
msgstr "来自搜索片段（包括片段和标题）。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:80
msgid ""
"From other components in SERP, such as related search, ads, hot queries."
msgstr "来自搜索引擎结果页面的其他组件，如相关搜索、广告、热门查询。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:82
msgid "From one or several landing pages."
msgstr "来自一个或多个着陆页面。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:84
msgid ""
"Others (Not from the search process, e.g., a cognitive snap or having "
"thought about it before the search process)."
msgstr "其他（不是来自搜索过程，例如认知快照或在搜索过程之前考虑过）。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:91
msgid ""
"3. Were you satisfied with the search results in this query？(0) unsatisfied "
"- (4) very satisfied"
msgstr "3. 你对该查询的搜索结果满意吗？（0）不满意-（4）非常满意"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:103
msgid "4. Why did you reformulate this query or end your search?"
msgstr "4. 为什么你修改了这个查询或结束了你的搜索？"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:106
msgid "I have found enough information."
msgstr "我已经找到了足够的信息。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:109
msgid ""
"I found no useful information with great effort and were forced to "
"reformulate the query."
msgstr "我花费了很大的努力，但没有找到有用的信息，只能重新制定查询。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:112
msgid ""
"I come up with a better query for current information need without intent "
"shift."
msgstr "我针对当前的信息需求想出了一个更好的查询，而没有意图转移。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:115
msgid "I come up with a more interesting query with intent shift;"
msgstr "我想出了一个更有趣的查询，有意图的转移；"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:125
msgid ""
"5. Please click on the links below to annotate the usefulness of each result "
"page you browse under this query."
msgstr "5. 请点击下面的链接，标注您在此查询下浏览的每个结果页面的有用性。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:126
msgid ""
"(Tip: After clicking the link, search results are shown in the left side of "
"the page. Please drag the results you think are helpful in the search "
"process to the corresponding position on the right side according to their "
"usefulness; For results that you haven't seen or that you don't think will "
"help you at all, you don't need to drag. To help you recall your search, "
"we've highlighted the results you clicked on below the results, but that "
"doesn't mean you have to drag them)"
msgstr ""
"(提示：单击链接后，搜索结果会显示在页面的左侧。请根据它们在搜索过程中的实用性"
"将您认为有帮助的结果拖到右侧相应的位置；对于您没有看到或者认为对您没有帮助的"
"结果，您无需拖动。为了帮助您回忆搜索内容，我们会在结果下方突出显示您单击的结"
"果，但这并不意味着您必须将它们拖动。)"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:128
msgid "Query:"
msgstr "查询："

#: task_manager/templates/query_annotation.html:132
msgid "(Click here to annotate)"
msgstr "（点击此处进行标注）"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:157
msgid ""
"6. Please confirm the expectation for the current query after the search "
"process."
msgstr "6. 请确认搜索过程后对当前查询的期望。"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:159
msgid "6.1"
msgstr "6.1"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:159
msgid "Diveristy"
msgstr "多样性"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:160
msgid "How many topics do you expect the results of this query to include?"
msgstr "您期望此查询的结果包含多少个主题？"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:160
msgid "Tip: Pre-search expectation is"
msgstr "提示：预期搜索结果为"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:164
msgid "Five or more"
msgstr "五个或以上"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:164
msgid "Current choice"
msgstr "当前选择"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:177
msgid "6.2"
msgstr "6.2"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:178
msgid ""
"Which of the following result types do you expect to be returned by this "
"query? (Multiple options，Tip: Pre-search expectation is"
msgstr "您期望此查询返回以下哪些类型的结果？（多选，提示：预期搜索结果为"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:197
msgid "Redundancy"
msgstr "冗余性"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:199
msgid "0: All similar"
msgstr "0：全部相似"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:201
msgid "1: Minority of the results are different"
msgstr "1: 少数结果不同"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:202
msgid "2: Half of the results is different"
msgstr "2: 一半结果不同"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:203
msgid "3: Majority of the results are different"
msgstr "3: 大多数结果不同"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:204
msgid "4: All results are different"
msgstr "4: 全部结果不同"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:209
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:210
msgid ""
"How do you expect the difficulty of the search process? (Tip: Pre-search "
"expectation is"
msgstr "您期望搜索过程的难度如何？（提示：预期难度是"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:210
msgid "）"
msgstr "）"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:211
msgid "0: Very easy"
msgstr "0：非常容易"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:213
msgid "1: Easy"
msgstr "1：容易"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:215
msgid "2: A little bit difficult"
msgstr "2：有点困难"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:216
msgid "3: Difficult"
msgstr "3：困难"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:218
msgid "4: Very difficult"
msgstr "4：非常困难"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:224
msgid "Number of relevant results"
msgstr "相关结果的数量"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:225
msgid ""
"How many relevant results do you expect to find in this query? (Tip: Pre-"
"search expectation is"
msgstr "您期望在此查询中找到多少个相关的结果？（提示：预期搜索结果为"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:246
msgid "Effort"
msgstr "工作量"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:247
msgid ""
": How much time do you expect to spend searching for relevant information in "
"this query? (Tip: Pre-search expectation is"
msgstr "您期望在此查询中花费多少时间搜索相关信息？（提示：预期搜索结果为"

#: task_manager/templates/query_annotation.html:250
msgid "Ten minute or longer (Current choice"
msgstr "十分钟或更长时间（当前选择"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:7
msgid "Task Description"
msgstr "任务描述"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:13
#: task_manager/templates/task_annotation2.html:19
msgid "Queries within the task"
msgstr "任务内的查询"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:20
msgid "click here to view"
msgstr "点击此处查看"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:27
msgid "Annotation Guidelines"
msgstr "标注指南"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:30
msgid ""
"Some information need to be recorded, including the <b>search background</b> "
"and your <b>search intent</b>. Make sure that you are familiar with the "
"following standards and rules before annotating."
msgstr ""
"需要记录一些信息，包括<b>搜索背景</b>和您的<b>搜索意图</b>。确保在注释之前熟"
"悉以下标准和规则。"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:32
msgid "Search background"
msgstr "搜索背景"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:34
msgid "Did you have enough time"
msgstr "您是否有足够的时间"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:35
msgid "Were you in a quiet scenario"
msgstr "您是否处于安静的情境中"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:37
msgid "Search intent"
msgstr "搜索意图"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:39
msgid "How specific was your search intent?"
msgstr "您的搜索意图有多具体？"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:41
msgid "You only wanted to search for Christmas posters → very specific (4)；"
msgstr "您只想搜索圣诞节海报 → 非常具体（4）;"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:43
msgid ""
"You wanted to search for various information about Christmas → rather "
"specific (2-3)；"
msgstr "您想搜索关于圣诞节的各种信息 → 相当具体（2-3）；"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:44
msgid "You wanted to search for anything → very broad (0-1);"
msgstr "您想搜索任何东西 → 非常广泛（0-1）;"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:46
msgid "How was this search task motivated?"
msgstr "这个搜索任务的动机是什么？"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:47
msgid "You are suddenly interested in some celebrity → interest-driven (0-1)；"
msgstr "你突然对某个名人感兴趣 → 兴趣驱动 (0-1)；"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:49
msgid ""
"Summer is coming and you want to buy a new dress → interest- and task-driven "
"(2)；"
msgstr "夏天即将到来，您想要买一件新连衣裙 → 兴趣和任务驱动（2）；"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:50
msgid ""
"You wanted to search for information to complete your homework → task-driven "
"(3-4)；"
msgstr "您想搜索信息来完成家庭作业 → 任务驱动（3-4）；"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:52
msgid "Were you familiar with the search tasks before searching?"
msgstr "在搜索之前，您是否熟悉搜索任务？"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:59
msgid "Please review the search process and select the appropriate options."
msgstr "请检查搜索过程并选择适当的选项。"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:63
msgid ""
"1. You were urgent and needed to complete the search immediately, 0→4: "
"Completely disagreed → Completely agreed"
msgstr "1. 您需要立即完成搜索，0→4：完全不同意→完全同意"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:74
msgid ""
"2. The surrounding environment was very noisy, which can affect your "
"concentration on the search, 0→4: Completely disagreed → Completelyagreed"
msgstr ""
"2. 周围环境很吵闹，可能会影响您对搜索的集中精力程度，0→4：完全不同意→完全同意"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:85
msgid "3. Search specificity, 0→4: Very broad → Very clear"
msgstr "3. 搜索特定性，0→4：非常广泛→非常明确"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:96
msgid ""
"4. How was this search task motivated? (0) interest-driven -> (4) task-driven"
msgstr "4. 此搜索任务的动机是什么？（0）兴趣驱动→（4）任务驱动"

#: task_manager/templates/task_annotation1.html:107
msgid ""
"5. Were you familiar with the search tasks before searching? (0) not at all -"
"> (4) very familiar"
msgstr "5. 您在搜索之前是否熟悉搜索任务？（0）完全不熟悉→（4）非常熟悉"

#: task_manager/templates/task_annotation2.html:13
#: task_manager/templates/task_annotation2.html:33 templates/base.html:59
msgid "Task Annotation"
msgstr "任务标注"

#: task_manager/templates/task_annotation2.html:26
msgid "(Click here to view)"
msgstr "（点击此处查看）"

#: task_manager/templates/task_annotation2.html:37
msgid ""
"1. <b>Task Satisfaction</b> Were you satisfied with the search process "
"during this task? (0) unsatisfied - (4) very satisfied"
msgstr ""
"1. <b>任务满意度</b> 您对本次任务的搜索过程是否满意？(0) 不满意 - (4) 非常满"
"意"

#: task_manager/templates/task_annotation2.html:49
msgid ""
"2. <b>Task Difficulty</b> How do you feel about the difficulty of finding "
"useful information? (0) very easy - (4) very difficult"
msgstr ""
"2. <b>任务难度</b> 您对寻找有用信息的难度感觉如何？(0) 很容易 - (4) 非常困难"

#: task_manager/templates/task_annotation2.html:61
msgid ""
"3. <b>Task Success</b> Did you find any useful information for this task? "
"(0) almost no - (4) all you want"
msgstr ""
"3. <b>任务成功度</b> 您是否找到了本次任务所需的有用信息？(0) 几乎没有 - (4) "
"所有你需要的"

#: task_manager/templates/task_home.html:8
msgid "Task Homepage"
msgstr "任务主页"

#: task_manager/templates/task_home.html:15
msgid "Hello,"
msgstr "你好，"

#: task_manager/templates/task_home.html:15
msgid ", here is your current annotation:"
msgstr "，这是您当前的标注："

#: task_manager/templates/task_home.html:20
msgid "Number of annotated queries:"
msgstr "已标注查询数量："

#: task_manager/templates/task_home.html:28
msgid "Number of grouped but unannotated queries:"
msgstr "分组但未标注的查询数量："

#: task_manager/templates/task_home.html:36
msgid "Number of ungrouped queries:"
msgstr "未分组的查询数量："

#: task_manager/templates/task_home.html:47
msgid "Click here to group queries"
msgstr "点击此处对查询进行分组"

#: task_manager/templates/task_home.html:50
msgid "Click here to annotate grouped queries"
msgstr "点击此处对分组的查询进行标注"

#: task_manager/templates/task_partition.html:7
#: task_manager/templates/task_partition.html:18
msgid "Query Partition"
msgstr "查询分组"

#: task_manager/templates/task_partition.html:13
msgid "Ungrouped Queries"
msgstr "未分组查询"

#: task_manager/templates/task_partition.html:15
msgid ""
"Ungrouped queries can be grouped or deleted (deleted queries will not be "
"logged)"
msgstr "未分组的查询可以分组或删除（删除的查询将不会被记录）"

#: task_manager/templates/task_partition.html:21
msgid "Query Deletion"
msgstr "查询删除"

#: task_manager/templates/task_partition.html:32
msgid "(Click Here to View)"
msgstr "（点击此处查看）"

#: task_manager/templates/task_partition.html:41
msgid "Grouped Queries"
msgstr "分组查询"

#: task_manager/templates/task_partition.html:43
msgid "Group query can be cancelled"
msgstr "分组查询可以被取消"

#: task_manager/templates/task_partition.html:46
msgid "Ungroup"
msgstr "取消分组"

#: task_manager/templates/task_partition.html:61
msgid "Click here to annotate."
msgstr "点击此处进行标注。"

#: templates/base.html:51
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: templates/base.html:55
msgid "Query Grouping"
msgstr "查询分组"

#: templates/base.html:63 user_system/templates/info.html:7
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#: templates/base.html:67
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: templates/base.html:73 user_system/templates/login.html:35
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: user_system/templates/auth_failed.html:9
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: user_system/templates/auth_failed.html:16 user_system/templates/info.html:14
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: user_system/templates/auth_failed.html:25
msgid "Need Permission"
msgstr "需要权限"

#: user_system/templates/auth_failed.html:34
msgid "Current Permission"
msgstr "当前权限"

#: user_system/templates/auth_failed.html:42
msgid "Switch the user"
msgstr "切换用户"

#: user_system/templates/edit_info.html:8
msgid "Edit User Info"
msgstr "编辑用户信息"

#: user_system/templates/edit_info.html:48 user_system/templates/signup.html:62
msgid "How often do you use search engines?"
msgstr "您多久使用一次搜索引擎？"

#: user_system/templates/edit_info.html:53 user_system/templates/signup.html:67
msgid "How long have you been using search engines?"
msgstr "您使用搜索引擎多长时间了？"

#: user_system/templates/edit_password.html:7
msgid "Edit password"
msgstr "编辑密码"

#: user_system/templates/forget_password.html:8
msgid "Forget Password"
msgstr "忘记密码"

#: user_system/templates/forget_password.html:28
msgid "Send Email"
msgstr "发送邮件"

#: user_system/templates/info.html:22
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: user_system/templates/info.html:30
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: user_system/templates/info.html:38
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: user_system/templates/info.html:46
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: user_system/templates/info.html:54
msgid "E-mail Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: user_system/templates/info.html:62
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

#: user_system/templates/info.html:70
msgid "How often do you use search engines"
msgstr "您多久使用一次搜索引擎"

#: user_system/templates/info.html:78
msgid "How long have you been using search engiens"
msgstr "您使用搜索引擎多长时间了"

#: user_system/templates/info.html:86
msgid "Edit Personal Info"
msgstr "编辑用户信息"

#: user_system/templates/info.html:89
msgid "Edit Password"
msgstr "编辑密码"

#: user_system/templates/login.html:36
msgid "Forget password?"
msgstr "忘记密码？"

#: user_system/templates/login.html:37
msgid "Create a new account"
msgstr "创建一个新账号"

#: user_system/templates/reset_password.html:8
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: user_system/templates/signup.html:8 user_system/templates/signup.html:76
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#, fuzzy
#~| msgid "How often do you use search engines?"
#~ msgid "trans How often do you use search engines?"
#~ msgstr "您多久使用一次搜索引擎？"

#~ msgid "Some information need to be recorded, including the"
#~ msgstr "需要记录一些信息，包括"

#~ msgid "search background"
#~ msgstr "搜索背景"

#~ msgid "search intent"
#~ msgstr "搜索意图"
